Pokoj je maly a ne neni svetly .
V zady stoj postel .
Na postele leží muž .
Vzlate je postele na stene visi obraz .
Vpředú je okno .
Vpravo stojí stol .
Na stole leží kvetine .
Vzlate stole stoji skříň .
Na je skříne leži televizi a telefon .
Nlevo stolí kluk .
Kluk cte novine .
Žená sedí v židle .
